# Chinese (Traditional) translation for dockbar
# Copyright (c) 2010 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2010
# This file is distributed under the same license as the dockbar package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: dockbar\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2012-10-14 15:17+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2010-12-07 19:39+0000\n"
"Last-Translator: Matias Särs <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2012-10-20 14:31+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 16165)\n"

#: dockbarx/theme.py:174 dbx_preference:1448
msgid ""
"No working themes found in /usr/share/dockbarx/themes or ~/.dockbarx/themes"
msgstr "在 /usr/share/dockbarx/themes 或 ~/.dockbarx/themes 中沒有可用的主題"

#: dockbarx/groupbutton.py:331 dockbarx/groupbutton.py:623
#: dockbarx/groupbutton.py:834
msgid "_Launch application"
msgstr "開啟程式(_L)"

#: dockbarx/groupbutton.py:625 dockbarx/groupbutton.py:833
msgid "_Pin application"
msgstr "將此程式鎖定在面板(_P)"

#: dockbarx/groupbutton.py:627 dockbarx/groupbutton.py:832
msgid "Make custom launcher"
msgstr "自定開啟程式"

#: dockbarx/groupbutton.py:629 dockbarx/groupbutton.py:831
msgid "Unpin application"
msgstr "解除程式面板鎖定"

#: dockbarx/groupbutton.py:630 dockbarx/groupbutton.py:631
#: dockbarx/groupbutton.py:632
msgid "Properties"
msgstr "屬性"

#: dockbarx/groupbutton.py:631 dockbarx/groupbutton.py:830
msgid "Edit Identifier"
msgstr "編輯標識"

#: dockbarx/groupbutton.py:632 dockbarx/groupbutton.py:829
msgid "Edit Launcher"
msgstr "編輯啟動器"

#: dockbarx/groupbutton.py:671
msgid "Recent"
msgstr "最近開啟"

#: dockbarx/groupbutton.py:672
msgid "Most used"
msgstr "最常使用"

#: dockbarx/groupbutton.py:673
msgid "Related"
msgstr "相關的"

#: dockbarx/groupbutton.py:691 dockbarx/groupbutton.py:836
msgid "Remove locked list"
msgstr ""

#: dockbarx/groupbutton.py:694 dockbarx/groupbutton.py:835
msgid "Show locked list"
msgstr ""

#: dockbarx/groupbutton.py:701 dockbarx/groupbutton.py:816
#: dockbarx/groupbutton.py:818 dockbarx/groupbutton.py:821
#: dockbarx/groupbutton.py:824 dockbarx/groupbutton.py:827
msgid " all windows"
msgstr " 全部視窗"

#: dockbarx/groupbutton.py:703 dockbarx/groupbutton.py:826
#: dockbarx/groupbutton.py:827 dockbarx/windowbutton.py:634
msgid "Un_minimize"
msgstr "取消最小化(_M)"

#: dockbarx/groupbutton.py:705 dockbarx/groupbutton.py:823
#: dockbarx/groupbutton.py:824 dockbarx/windowbutton.py:631
msgid "_Minimize"
msgstr "最小化(_M)"

#: dockbarx/groupbutton.py:709 dockbarx/groupbutton.py:817
#: dockbarx/groupbutton.py:818 dockbarx/windowbutton.py:643
msgid "Ma_ximize"
msgstr "最大化(_X)"

#: dockbarx/groupbutton.py:712 dockbarx/groupbutton.py:820
#: dockbarx/groupbutton.py:821 dockbarx/windowbutton.py:646
msgid "Unma_ximize"
msgstr "取消最大化(_X)"

#: dockbarx/groupbutton.py:713 dockbarx/groupbutton.py:815
#: dockbarx/groupbutton.py:816 dockbarx/windowbutton.py:652
msgid "_Close"
msgstr "關閉(_C)"

#: dockbarx/groupbutton.py:2454 dockbarx/dockbar.py:1127
msgid "Identifier"
msgstr "標識"

#: dockbarx/dockbar.py:1128
msgid "Enter the identifier here"
msgstr "請輸入標識"

#: dockbarx/dockbar.py:1130
msgid ""
"You should have to do this only if the program fails to recognice its "
"windows. "
msgstr "您只須在此程式無法識別視窗時，修改此內容。 "

#: dockbarx/dockbar.py:1131
msgid ""
"If the program is already running you should be able to find the identifier "
"of the program from the dropdown list."
msgstr "如果程式正在執行，您可以在下拉清單中找到此程式的標識"

#: dockbarx/dockbar.py:1148
msgid "Identifier:"
msgstr "標識："

#: dockbarx/dockbar.py:1311 dbx_preference:1159
msgid "Select next group"
msgstr "選擇下一組群"

#: dockbarx/dockbar.py:1312 dbx_preference:1161
msgid "Select previous group"
msgstr "選擇上一組群"

#: dockbarx/dockbar.py:1313 dbx_preference:1163
msgid "Select next window in group"
msgstr "選擇群組中下一視窗"

#: dockbarx/dockbar.py:1314 dbx_preference:1165
msgid "Select previous window in group"
msgstr "選擇群組中上一視窗"

#: dbx_preference:453
msgid "DockBarX preferences"
msgstr "DockBarX 偏好設定"

#: dbx_preference:477
msgid "Window item actions"
msgstr "視窗項目動作"

#: dbx_preference:483 dbx_preference:894
msgid "Left mouse button"
msgstr "滑鼠左鍵"

#: dbx_preference:484 dbx_preference:895
msgid "Shift + left mouse button"
msgstr "Shift + 滑鼠左鍵"

#: dbx_preference:486 dbx_preference:897
msgid "Middle mouse button"
msgstr "滑鼠中鍵"

#: dbx_preference:488 dbx_preference:898
msgid "Shift + middle mouse button"
msgstr "Shift + 滑鼠中鍵"

#: dbx_preference:490 dbx_preference:900
msgid "Right mouse button"
msgstr "滑鼠右鍵"

#: dbx_preference:492 dbx_preference:901
msgid "Shift + right mouse button"
msgstr "Shift + 滑鼠右鍵"

#: dbx_preference:494 dbx_preference:903
msgid "Scroll up"
msgstr "向上捲動"

#: dbx_preference:495 dbx_preference:904
msgid "Scroll down"
msgstr "向下捲動"

#: dbx_preference:500 dbx_preference:970 dbx_preference:1610
#: dbx_preference:1840
msgid "select or minimize window"
msgstr "選擇或最小化視窗"

#: dbx_preference:501 dbx_preference:969 dbx_preference:1609
#: dbx_preference:1839
msgid "select window"
msgstr "選擇視窗"

#: dbx_preference:502
msgid "maximize window"
msgstr "最大化視窗"

#: dbx_preference:503
msgid "close window"
msgstr "關閉視窗"

#: dbx_preference:504 dbx_preference:913
msgid "show menu"
msgstr "顯示選單"

#: dbx_preference:505
msgid "shade window"
msgstr "收起視窗"

#: dbx_preference:506
msgid "unshade window"
msgstr "展開視窗"

#: dbx_preference:507 dbx_preference:922
msgid "no action"
msgstr "無動作"

#: dbx_preference:536
msgid "Close window list"
msgstr "關閉視窗清單"

#: dbx_preference:550
msgid "Show close button"
msgstr ""

#: dbx_preference:560
msgid "Theme:"
msgstr "佈景主題："

#: dbx_preference:593
msgid "Window list style:"
msgstr ""

#: dbx_preference:664
msgid "Needs attention effect"
msgstr "需要聚焦特效"

#: dbx_preference:668
msgid "Compiz water"
msgstr "Compiz 水波特效"

#: dbx_preference:670
msgid "Blinking"
msgstr "閃爍"

#: dbx_preference:672
msgid "Static"
msgstr "靜態"

#: dbx_preference:674
msgid "No effect"
msgstr "無特效"

#: dbx_preference:685
msgid "Use gtk menu (old style) instead of DockbarX style menu."
msgstr ""

#: dbx_preference:695
msgid "Badge"
msgstr ""

#: dbx_preference:699 dbx_preference:747
msgid "Custom colors"
msgstr ""

#: dbx_preference:705
msgid "Text"
msgstr ""

#: dbx_preference:705 dbx_preference:753
msgid "Background"
msgstr ""

#: dbx_preference:712
msgid "Custom badge text color"
msgstr ""

#: dbx_preference:713
msgid "Custom badge background color"
msgstr ""

#: dbx_preference:725
msgid "Custom font and size"
msgstr ""

#: dbx_preference:733
msgid "Badge font"
msgstr ""

#: dbx_preference:743
msgid "Progress bar"
msgstr ""

#: dbx_preference:753
msgid "Foreground"
msgstr ""

#: dbx_preference:761
msgid "Custom progress bar foreground color"
msgstr ""

#: dbx_preference:762
msgid "Custom progress bar background color"
msgstr ""

#: dbx_preference:780
msgid "Show window list only if more than one window is open"
msgstr "只有在兩個以上視窗時，才顯示視窗清單"

#: dbx_preference:786
msgid "Show tooltip when no window is open"
msgstr "當沒有視窗開啟時，顯示工具提示"

#: dbx_preference:793
msgid "Preview size"
msgstr "預覽大小"

#: dbx_preference:807
msgid "Window title width"
msgstr ""

#: dbx_preference:822 dbx_preference:827
msgid "Delay"
msgstr "延遲"

#: dbx_preference:837
msgid "Delay for switching between window lists"
msgstr "切換視窗清單時延遲"

#: dbx_preference:850
msgid "Previews"
msgstr "預覽"

#: dbx_preference:854
msgid "Show previews"
msgstr "顯示預覽"

#: dbx_preference:857
msgid "Show previews for minimized windows"
msgstr ""

#: dbx_preference:858
msgid ""
"To get previews for minimized windows you need to active \"Keep previews of "
"minimized windows\" in Compiz plugin Workarounds."
msgstr ""

#: dbx_preference:868
msgid "Locked list"
msgstr ""

#: dbx_preference:873
msgid "Show \"locked list\" option in menu"
msgstr ""

#: dbx_preference:874
msgid ""
"The option is only shown when a program has more than one window opened."
msgstr ""

#: dbx_preference:879
msgid "Maximized windows should not overlap the locked list"
msgstr ""

#: dbx_preference:888
msgid "Group button actions"
msgstr "群組按鈕動作"

#: dbx_preference:908
msgid "select"
msgstr "選擇"

#: dbx_preference:909
msgid "close all windows"
msgstr "關閉全部視窗"

#: dbx_preference:910
msgid "minimize all windows"
msgstr "最小化全部視窗"

#: dbx_preference:911
msgid "maximize all windows"
msgstr "最大化全部視窗"

#: dbx_preference:912
msgid "launch application"
msgstr "啟動應用程式"

#: dbx_preference:914
msgid "remove launcher"
msgstr "移除啟動程式"

#: dbx_preference:915
msgid "select next window"
msgstr "選擇下一個視窗"

#: dbx_preference:916
msgid "select previous window"
msgstr "選擇上一個視窗"

#: dbx_preference:917
msgid "minimize all other groups"
msgstr "最小化其它全部群組"

#: dbx_preference:918
msgid "compiz scale windows"
msgstr "compiz scale 視窗"

#: dbx_preference:919
msgid "compiz shift windows"
msgstr "compiz shift 視窗"

#: dbx_preference:920
msgid "compiz scale all"
msgstr "compiz scale 全部"

#: dbx_preference:921
msgid "show preference dialog"
msgstr "開啟偏好設定"

#: dbx_preference:949
msgid "Double click"
msgstr "雙擊"

#: dbx_preference:960
msgid "\"Select\" action options"
msgstr "\"選擇\"動作選項"

#: dbx_preference:966
msgid "One window open"
msgstr "視窗開啟"

#: dbx_preference:975
msgid "Multiple windows open"
msgstr "多視窗開啟"

#: dbx_preference:978 dbx_preference:1619 dbx_preference:1849
msgid "select all"
msgstr "全選"

#: dbx_preference:979 dbx_preference:1620 dbx_preference:1850
msgid "select or minimize all"
msgstr "選擇或最小化全部"

#: dbx_preference:980 dbx_preference:1621 dbx_preference:1851
msgid "compiz scale"
msgstr "compiz scale"

#: dbx_preference:981 dbx_preference:1622 dbx_preference:1852
msgid "cycle through windows"
msgstr "在視窗中循環"

#: dbx_preference:982 dbx_preference:1623 dbx_preference:1853
msgid "show window list"
msgstr "顯示視窗清單"

#: dbx_preference:987
msgid "Workspace behavior"
msgstr "工作區行為"

#: dbx_preference:991 dbx_preference:1861
msgid "Ignore windows on other workspaces"
msgstr "忽略其它工作區的視窗"

#: dbx_preference:992 dbx_preference:1633 dbx_preference:1862
msgid "Switch workspace when needed"
msgstr "當須要時，切換工作區"

#: dbx_preference:994 dbx_preference:1634 dbx_preference:1863
msgid "Move windows from other workspaces"
msgstr "移動其它工作區視窗"

#: dbx_preference:1005
msgid "\"Select next\" options"
msgstr ""

#: dbx_preference:1007
msgid "\"Select next\" selects the most recently used window in the group"
msgstr ""

#: dbx_preference:1008
msgid ""
"If set, \"Select Next\" action selects the window that has been used most "
"recently, otherwise it activates the next window in the window list."
msgstr ""

#: dbx_preference:1014
msgid "Use no delay with \"Select next\""
msgstr ""

#: dbx_preference:1015
msgid ""
"If set, \"Select Next\" action selects the next window immediately without "
"any delay"
msgstr ""

#: dbx_preference:1025
msgid "Use media buttons"
msgstr ""

#: dbx_preference:1032
msgid "Use Unity static quicklists"
msgstr ""

#: dbx_preference:1039
msgid "Use Unity counters (badges), progress bars and dynamic quicklists"
msgstr ""

#: dbx_preference:1046
msgid "DockManager"
msgstr ""

#: dbx_preference:1050
msgid "Use DockManager"
msgstr ""

#: dbx_preference:1055
msgid "Helpers"
msgstr ""

#: dbx_preference:1064
msgid "Ignore windows on other viewports/workspaces"
msgstr "忽略其它視圖/工作區上的視窗"

#: dbx_preference:1070
msgid "Ignore windows on other monitors"
msgstr "忽略其它螢幕上的視窗"

#: dbx_preference:1077
msgid "Give each wine application its own group button"
msgstr "給每個Wine應用程式分配自己的群組按鈕"

#: dbx_preference:1084
msgid "Keep open office application (Writer, Calc, etc.) separated"
msgstr "區分open office應用程式視窗（Writer，Calc，等）"

#: dbx_preference:1091
msgid "Delay on select all (Workaround for order problems)"
msgstr "全選（Workaround for order problems）時延遲"

#: dbx_preference:1092
msgid ""
"Compiz can't handle the order of multiple windows that are brought up at "
"once. This problem can be solved by adding short delays between the "
"activation of each window."
msgstr "Compiz 無法處理同時將多個視窗顯示在前。此問題可由增加每個視窗作用時的延遲時間來解決"

#: dbx_preference:1100 dbx_preference:1104
msgid "Opacify"
msgstr "不透明功能"

#: dbx_preference:1105
msgid ""
"Opacify will make all other windows transparent when hovering a name or "
"preview of a window in the window list."
msgstr "當滑鼠停留在視窗清單的視窗名字或預覽上時，不透明功能將使得其它視窗透明"

#: dbx_preference:1108
msgid "Opacify group"
msgstr "群組不透明功能"

#: dbx_preference:1109
msgid ""
"Opacify group will make all other groups transparent when hovering a group "
"button."
msgstr "當滑鼠停留在群組按鈕上時，群組不透明將使得其它群組視窗透明"

#: dbx_preference:1113
msgid "Use smooth fade in/out"
msgstr ""

#: dbx_preference:1119
msgid "Opacity"
msgstr "不透明度"

#: dbx_preference:1131
msgid "Smoothness"
msgstr ""

#: dbx_preference:1140
msgid "Duration"
msgstr ""

#: dbx_preference:1154
msgid "Global Keyboard Shortcuts"
msgstr "全域快速鍵"

#: dbx_preference:1200
msgid "Note! Compiz keyboard shortcuts will override these."
msgstr ""

#: dbx_preference:1202
msgid "Skip pinned apps without open windows"
msgstr ""

#: dbx_preference:1208
msgid "Use Unity style number shortcuts (Super+number)"
msgstr ""

#: dbx_preference:1222
msgid "Type"
msgstr ""

#: dbx_preference:1225 dbx_preference:1253
msgid "panel"
msgstr ""

#: dbx_preference:1225
msgid "corner"
msgstr ""

#: dbx_preference:1225
msgid "centered"
msgstr ""

#: dbx_preference:1238
msgid "Position"
msgstr ""

#: dbx_preference:1241
msgid "left"
msgstr ""

#: dbx_preference:1241
msgid "right"
msgstr ""

#: dbx_preference:1241
msgid "top"
msgstr ""

#: dbx_preference:1241
msgid "bottom"
msgstr ""

#: dbx_preference:1250
msgid "Behavior"
msgstr ""

#: dbx_preference:1253
msgid "standard"
msgstr ""

#: dbx_preference:1253 dbx_preference:1354
msgid "dodge windows"
msgstr ""

#: dbx_preference:1254 dbx_preference:1355
msgid "dodge active window"
msgstr ""

#: dbx_preference:1254
msgid "always autohide"
msgstr ""

#: dbx_preference:1263
msgid "Size"
msgstr ""

#: dbx_preference:1275
msgid "Offset"
msgstr ""

#: dbx_preference:1276
msgid ""
"Use this if the dock isn't able to automatically aviod overlapping with "
"other panels"
msgstr ""

#: dbx_preference:1286
msgid "Dock theme:"
msgstr ""

#: dbx_preference:1304
msgid "Colors"
msgstr "顏色"

#: dbx_preference:1309 dbx_preference:1312
msgid "Background color"
msgstr ""

#: dbx_preference:1326 dbx_preference:1330
msgid "Second background color"
msgstr ""

#: dbx_preference:1351
msgid "Dodge behavior"
msgstr ""

#: dbx_preference:1354
msgid "disabled"
msgstr ""

#: dbx_preference:1360
msgid ""
"AWN behavior modes \"Intellihide\" and \"Avoid windows\" doesn't work if the "
"awn applet Taskmanager is not running. Set dodge behavior here instead."
msgstr ""

#: dbx_preference:1365
msgid "AWN"
msgstr ""

#: dbx_preference:1366
msgid "Dock"
msgstr ""

#: dbx_preference:1367
msgid "Dock Applets"
msgstr ""

#: dbx_preference:1368
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#: dbx_preference:1369
msgid "Window List"
msgstr "視窗清單"

#: dbx_preference:1370
msgid "Group Button"
msgstr "群組按鈕"

#: dbx_preference:1371
msgid "Window Item"
msgstr "視窗項目"

#: dbx_preference:1372
msgid "Plugins"
msgstr ""

#: dbx_preference:1373
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: dbx_preference:1582
#, python-format
msgid "Settings and colors for %s"
msgstr ""

#: dbx_preference:1632
msgid "Ignore windows on other workspace"
msgstr "忽略其它工作區的視窗"

#: dbx_preference:1716
msgid "Show corner decorations"
msgstr ""

#: dbx_preference:1720
msgid "Show decorations in both corners"
msgstr ""

#: dbx_preference:1982
msgid ""
"You need to have at least one mod key (<control>, <alt> or <super>) in the "
"keyboard string."
msgstr "您必須至少有一個組合鍵（<control>，<alt>或<super>）"

#: dbx_preference:2097
msgid "Theme Info"
msgstr ""

#: dbx_preference:2191
msgid ""
"Previews requires the compiz plugin KDE Compability to be activated. Should "
"dockbarx activate it for you?"
msgstr "預覽功能需要啟動compiz外掛KDE Compabilit。您希望dockbarx啟動它嗎？"

#: dbx_preference:2205
msgid ""
"The compiz plugin KDE Compability that is needed for previews doesn't seem "
"to be installed. If you use ubuntu, you need to install the package compiz-"
"fusion-plugins-main."
msgstr ""
"預覽功能需要的compiz外掛KDE Compabilit尚未安裝。如果您使用的是ubuntu，您必須安裝套件compiz-fusion-plugins-"
"main"

#: dbx_preference:2223
msgid ""
"Previews requires that Support Plasma Thumnails should be activated in KDE "
"Compability plugin. Should dockbarx activate it for you?"
msgstr "預覽功能需要啟動KDE Compability外掛中的Support Plasma Thumnails。您希望dockbarx啟動它嗎？"

#: dbx_preference:2250
msgid ""
"Previews for minimzied windows requires the compiz plugin Workarounds to be "
"activated. Should dockbarx activate it for you?"
msgstr ""

#: dbx_preference:2272
msgid ""
"Previews for minimzied windows requires the option \"Keep previews of "
"minimized windows\" to be activated in compiz plugin Workarounds. Should "
"DockbarX activate it for you?"
msgstr ""

#: dbx_preference:2296
msgid ""
"Opacify requires the compiz plugin Opacity, Brightness and Saturation to be "
"activated. Should dockbarx activate it for you?"
msgstr "不透明功能需要啟動compiz外掛不透明、亮度與飽和度，您希望dockbarx啟動它嗎？"
